發覺女人而家好怕醜

一見到我個樣就彈開

你毒得濟

我就係佢地怕既醜

。。。。。。。。

咁都比你諗到 幾幽默

好撚好笑